連登仔同我入嚟 我有個諗法

可唔可行？

pish